Hij wist wat hij ging doen was vreselijk.
Na een moeilijke moment van stilte, hij leunde over en zei, heel rustig, maar kijken naar het effect van elk woord op het gezicht van hem dat hij had gestuurd voor "Alan, in een afgesloten ruimte aan de bovenkant van dit huis, een kamer waar niemand mij toegang heeft een dode man zittend aan een tafel.
Hij is gestorven 10 uur nu.
Niet opzien en niet look at me .
Wie de man is, waarom hij stierf, hoe hij stierf, zijn zaken die geen betrekking hebben op u. Wat u moet doen is deze--" "Stop, grijs.
I don't want to know anything.
Of wat u zegt is waar of niet waar geen zorgen baart.
Ik ben het volledig verval inmengen in je leven.
Houd uw verschrikkelijke geheimen aan uzelf.
Ze niet interesseren me niet meer."
